［突發］係大埔見到兩架水炮車

我淨係影到一架

推

自己著火唔知噴唔噴到呢

另一個post話入天水圍
水炮車護林奠

惡意post善用不推文回覆！